［大埔人］號召陳百牆

大埔朋友有冇人有趣將軍旗牆進化做長者陳百牆
今晚得閒可以去印加貼長輩圖